{
    "17300": {
        "ville": "La Rochelle",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "type": "Pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "17300",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2.1,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "La Rochelle",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "17197": {
        "ville": "Jonzac",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "17197",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2.3,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Jonzac",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "17299": {
        "ville": "Rochefort",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "17299",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 1.9,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Rochefort",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "17397": {
        "ville": "Saintes",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "17397",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 1.7,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Saint-Savinien",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "17347": {
        "ville": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly",
        "departement": "Charente-Maritime",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "17347",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 1.7,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "24322": {
        "ville": "P\u00e9rigueux",
        "departement": "Dordogne",
        "type": "Pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "24322",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "P\u00e9rigueux",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "24037": {
        "ville": "Bergerac",
        "departement": "Dordogne",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "24037",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2.1,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Bergerac",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "24311": {
        "ville": "Nontron",
        "departement": "Dordogne",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "24311",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 1.4,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Nontron",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "24520": {
        "ville": "Sarlat-la-Can\u00e9da",
        "departement": "Dordogne",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "24520",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Sarlat-la-Can\u00e9da",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "33249": {
        "ville": "Lormont",
        "departement": "Gironde",
        "type": "Bx-M",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 2,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "33249",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 3,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Faible",
            "lib_zone": "Lormont",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "GRAMINEE",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 2,
            "name": null
        }
    },
    "33063": {
        "ville": "Bordeaux",
        "departement": "Gironde",
        "type": "Pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 2,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "33063",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 3,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Faible",
            "lib_zone": "Bordeaux",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "GRAMINEE",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 2,
            "name": null
        }
    },
    "33009": {
        "ville": "Arcachon",
        "departement": "Gironde",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "33009",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2.3,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Arcachon",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "33053": {
        "ville": "Blaye",
        "departement": "Gironde",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "33053",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Birac",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "33227": {
        "ville": "Langon",
        "departement": "Gironde",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "33227",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2.1,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Langon",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "33240": {
        "ville": "Lesparre-M\u00e9doc",
        "departement": "Gironde",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "33240",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2.4,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Lesparre-M\u00e9doc",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "33243": {
        "ville": "Libourne",
        "departement": "Gironde",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "33243",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2.5,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Libourne",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "40192": {
        "ville": "Mont-de-Marsan",
        "departement": "Landes",
        "type": "Pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "40192",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 1.1,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Mont-de-Marsan",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "40088": {
        "ville": "Dax",
        "departement": "Landes",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "40088",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 1.8,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Dax",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "47001": {
        "ville": "Agen",
        "departement": "Lot-et-Garonne",
        "type": "Pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "47001",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Agen",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "47157": {
        "ville": "Marmande",
        "departement": "Lot-et-Garonne",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "47157",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2.2,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Marmande",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "47195": {
        "ville": "N\u00e9rac",
        "departement": "Lot-et-Garonne",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "47195",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "N\u00e9rac",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "47323": {
        "ville": "Villeneuve-sur-Lot",
        "departement": "Lot-et-Garonne",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "47323",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2.1,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Villeneuve-sur-Lot",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "64445": {
        "ville": "Pau",
        "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
        "type": "Pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "64445",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Pau",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "64102": {
        "ville": "Bayonne",
        "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "64102",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 2,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Bayonne",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    },
    "64424": {
        "ville": "Oloron-Sainte-Marie",
        "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
        "type": "Sous-pr\u00e9fecture",
        "qualite_air": null,
        "pollen": {
            "aasqa": "75",
            "date_maj": "2025-09-30T12:09:03.399+02:00",
            "alerte": false,
            "code_ambr": 1,
            "code_arm": 1,
            "code_aul": 1,
            "code_boul": 1,
            "code_gram": 1,
            "code_oliv": 1,
            "code_zone": "64424",
            "conc_ambr": 0,
            "conc_arm": 0,
            "conc_aul": 0,
            "conc_boul": 0,
            "conc_gram": 1.9,
            "conc_oliv": 0,
            "date_dif": "2025-09-30",
            "date_ech": "2025-10-01",
            "lib_qual": "Tr\u00e8s faible",
            "lib_zone": "Ordiarp",
            "type_zone": "commune",
            "pollen_resp": "ALNUS AMBROSIA ARTEMISI BETULA GRAMINEE OLEA",
            "source": "Atmo Nouvelle-Aquitaine",
            "code_qual": 1,
            "name": null
        }
    }
}